大家唔好再理*民陣*，跟自己意志做野

請廣傳

雖然佢唔係好既領袖 但你有冇見過人打仗
士兵個個跟自己意願做野

大家係人民唔係士民
有自由選擇
陣間有咩事俾任何人騎劫又個個跟風就死